屌！Venom得返112分鐘，又話原片170分鐘cut到140分鐘既？鐘

又話170分鐘cut到剩140分鐘？
咁應該都有兩個鐘零20分鐘掛

仆你個街112分鐘咩玩法

Cut左30分鐘仲唔夠要cut多28分鐘
SONY cut 30分鐘，Tencent picture再cut28分鐘咁話啦wo?

無錯係騰訊呀，套片騰訊有份，一開頭show Association with Marval，下一句出乜春Association with Tencent Picture，開騰訊撚事既又？反面唔見SONY picture

香港上既原來係大陸閹割版！

全球都係呢個片長

仲有啊成套戲一滴血都冇！

唉好失望，俾返marvel拍同gg俠打仲好啦

騰訊個股價都cut左3分1啦

就係cut撚完先有負皮囉屌

Cut咗個40分鐘係spider man(動畫片啲嘢）